北區撚立即同我入黎

0600 上水要人 黎明來到要光復這上水

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

出去救手足又好
上水開花分散注意力都好
總知要三罷同要人
未出黎既手足們係時候行動
如果怕有藍屍還拖既情況
只要人數足夠就必定可以抵擋

推

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!
聽唔到附近響鐘就更加要行動! 一觸即發 破窗效應!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

PISH 頂住手足

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資